[集中post] 大西北過海行街交通資訊

15:02 西鐵南昌站往香港月台已經全部黑衫，人龍長到要去到往屯門站月台。上月台樓梯同電梯大部份已封。

搭巴士啦

元朗如果上唔到968

268b去尖沙嘴>mtr/star ferry/隧巴112/116/104
268X去旺角>mtr/隧巴112/104

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

1508 青衣站上到車
南昌站的朋友可以係南昌搭去青衣再回頭香港站

搭返荔景都應該上到車